［想見你］巴菲特同菲比斯 會唔會係2020年3月 穿越左時空交換左身份？

如果係既話，聽左咩歌搞到咁🤔🤔

即係呢家股神菲比斯係睇住水怪巴菲特高買低賣航空股🤔🤔🤔亦都解釋到所以裸泳都唔驚🧐

所以暫時將你眼睛閉了起來🙈

😆